今屆港姐原來有狗女參選

用依招幫tvb宣傳？
本身港姐都唔睇嘅話佢狗皇參選都唔關我地事啦

好似幾好屌

推

fact checked?

今日foul咗喇，恭喜恭喜

你老豆係狗.jpg

lm

隻狗女其實唔錯

可以做警曱天使

隻狗女幾正

你肯定？

睇佢ig好似大陸網紅feel
p哂圖

屌得落先 中出完即飛

期待娛樂新聞有新料爆

咁少圖唔夠J

最佳處理方法就係無視 唔係無視港姐 而係無視成個TVB

你點影的

借隔離post

最惡既狗係咪士沙？

麥詩晴都係狗女黎 佢老豆白衫黎

Ps:同一間中學

會唔會退選